Se realizó el panel de información de usuarios o empleados en angular 11
con implementación de formularios reactivos y conexión a firebase para gestionar los mismos

la implementación de la autenticación de usuarios con usuario y contraseña
no se logro porque se encontro un error de incompatibilidad en las versiones de la importación
de:

import { User } from 'firebase';
import { auth } from 'firebase/app';

Intente desarrollar la autenticación en un proyecto a parte llamado login 
el cual también adjunto como evidencia. Tuve el mismo inconveniente con las mismas librerias.

De antemano agradezco la oportunidad 